今日返學比人蝦😭😭

我每日幫人拎成15個外賣都算
有d仲話唔記得帶錢要我貼

柒到一個點，死撚左佢吧

我sen😭

Rip

渣架

無著nmb，正常

好想做樓豬同學

又係你自己要埋堆先

吾好啦==

唔當我真心朋友

渣ga

叫你做到咁 仲當你真心 唉

我真心以為你地冇錢
一次半次冇所謂
次次刀系咁

基圍蝦

( Show Blocked User - 基道中學 )
想用5p字就返5p啦小學雞

唔返

點拎到15個外賣

你渣

唔好玩我啦 巴打

你唔係入左ou架咩，見你第2個post

( Show Blocked User - 基道中學 )

單機做CD-Rom啦你，弱智仔。

又係傻仔